[新手求屌] 五日四夜 大阪行程

酒店住新大阪附近
食野好多都心齋橋
有咩推薦 係返京都神戶奈良食都得架
唔係好識plan 求指點
day 4 好空 有咩好行？
有邊日係好chur?
同埋想知行程次序會唔會好無腦？

Day 1 :
(大阪)
大阪城公園>心齋橋 食LUNCH>美國村
>海游館 >心齋橋 食DINNER
>梅田空中庭園展望台

Day 2:
(京都)
貴船神社>地主神社>食lunch
>石塀小路 > YEN 山公園 (八阪神社) > 衹園
>衹園新橋 > 花見小路>食dinner返大阪

DAY3:
奈良市>奈良公園>食lunch>稻荷 >千本鳥居
>寺田町 食飯 >通天閣

Day 4:
姬路城>神戶塔

Day 5 :
心齋橋 食野
Rinku Premium outlet
關西空港 走人

自推

第四日姫路可用jr 1 day pass

第一日應該大阪城-》海遊館-》美國村-》心齋橋

稻荷唔係京都個日去埋？

參考某個post 架我

ok 收到🤙🏿

除左兩個景點仲有咩好去處

你個行程好充實
我下個月去諗住Hea 到仆街
Day 1 美國村 心齊橋 道鈍㭾
Day 2奈良
Day3 黑門市場 日本橋 梅田
Day4京都 竹林 度日橋 金閣寺
Day5 Bay Area 海遊館
Day6 環球影城
Day7 天王寺 通天閣
Day8 大阪城 outlet 關西機場
等我參考吓你嗰個先
我嗰個好似太少野

Day1-Day5
飛田新地

舞子公園睇海
上摩耶/六甲山睇景

連登仔怒屌黑門我已經唔想去
你咁多日慢慢黎都得啦

收到
順序應該點？

姬路 -> 舞子-> 神戶塔-> 摩耶山(夜晚)
唔知你神戶塔係想睇夜景定日景?
因為摩耶/六甲都係睇夜景為主
可能會同個塔重覆

同埋所為3大夜景都唔好太大期望
睇慣左香港始終都係冇得輸

唔緊要啦 志在充實啲
因為其實姬路城好快行完 好多時間唔知點

姬路城下面有個動物園 鍾意可以去埋既
去埋好古園 其實都用左半日
晏晝返神戶食牛 或者去明石食海鮮/八爪魚
之後再去睇景
hea下hea下時間都好快過

去完動物園都仲有時間可以去埋明石大橋先去神戶

人

手殘
摩耶/六甲山

可以去埋松島新地